申請BNO簽證要留意！如以App去掃描特區護照個晶片，國籍會顯示CHN而無法繼續申請

提提大家，如果以App去掃描特區護照個晶片，國籍會自動顯示為CHN。

因為呢本嘢嘅簽發國去到國籍都係CHN，所以閣下要喺網站入去自行修改國籍做HKG，否則無法繼續申請BNO Visa。

⚠️1997年主權移交後已經係HKG呢個國籍，特區護照係中國護照一種！

#BNO #英國 #英國國民海外 #移民英國

留名

點解要用英國 APP SCAN 特區護照？

你申請就要scan 護照

我BNO

點解要SCAN 特區護照?

有d本身只係屋企人有bno掛

啲人驚用BNO出唔到境/俾便衣刁難

做定兩手準備

亦冇可能全家都有BNO

所有護照資料都要填, 去過咩國家都要填

可以照用bno申請 用特區出境？

秒

有人冇有效BNO
或家庭成員冇

特區護照
中國護照

邊個話所有護照都要填？

人地好醒目架，專登唔續BNO繼續用特衰慳返千零蚊，洗你教點用app申請？

eg.....朋友申請左(BNO)
帶埋佢老母申請.(廁版)

所以佢老母要scan 廁版...

洗鬼同英國佬講自己有特區護照咩
唔洗太老實